Condom狗仔末日就到

高層狗想阻止前線狗摺埋張卡紙
而家可能全面用識別卡

「下星期三開始會派藍色卡內有晶片，寫上instructure 位置，必須配戴，唔俾反轉，而膊頭number 可以除掉。而下星期三之前，唔可以再反搏頭number,.嚴格執行，有可能會砵

獨立調查委員會9成機會會成立，review翻6月9號開始既行動，use of force, 黎緊自己用武力，自己小心，自行真係justify到」

condom仔

中出即飛

FC

準備清算

難

要等下星期三

diu

狗牌咁樣

我覺得根本無撚用，到時有事就話我地既同事集體撈亂左，唔撚交人出黎

今朝先吹風話白衫都控制唔到藍衫自把自為
介紹下可以點強制班狗跟指示做？

狗隻晶片殖入?

真係先算啦
佢地上至下都冇人會跟規矩做嘢

其實每Team人都會交人頭 尤其之前屌時沙個堆已經on list唔聽話就上List

咁解放軍混入來, 會唔會都有晶片??

點解唔係白色，成班癲甴嚟

唔信

俾人圍 好撚迷

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

P得幾好

唔係法定number有鳩用咩

正解

解放軍會放返休班同事嘅晶片

咩呀 曱甴不嬲跟指示做

嚇親！

植入條J到，一想強姦雞姦就會通知總部

老屎忽：係咩 等我問下林sir先

哈

再約三萬手足一齊玩三萬P

Diu 好撚刻突

癲狗終於要打晶片

咩係時沙

出呢個Policy
已經證明狗隊上下有分歧

唔跟就解放軍

之後帶晶片，咁之前個啲呢？

冇可能查到。。五個月嘅事，假設一日發生嘅野要用幾日查，五個月呢？

我都嚇親

我隻狗都有晶片

仲信個所謂獨立調查妥員會？

交人啦 交人啦
試下比人屈既滋味
唔割席 未食死貓囉黑狗

毛主席名言 槍桿子出政權

各位狗仔 如果支槍唔受控 你認為鄰國會做咩?

駛唔駛咁高清

我睇到既係鬥毆 係互毆

日日用唔同number, 最後亂晒分唔清
結果都係繼續使用暴力殺人

你幾時見過香港市民可以用其他number取代身份證號碼?

強制？
而家要攝白卡都無人聽啦

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

唔信嫁
佢有佢交人 調查
我地有我地示威

幾時屌時沙?

話喺警車前面扮型嗰次?

真係狗黎 晶片

末日條命咩
不嬲上有政策，下有對策架啦
下面嗰班睬你都有味

唔係好信

無意思
依家先監察
之前做既衰嘢都粉筆字？

哇屌

高層狗見美國風勢唔對路 開始搵前線狗埋單

真係等先知

果然係狗

又打飛機

武警都有？

林大總統無話咁做喎

我唔係想幫班狗講說話
但老實講班狗係咪傻
明知美國會睇住香港發展
班解放軍打完
就返上去拍拍囉柚走人
同班高層一定港共力保
一定係搵班散仔去祭旗㗎啦

呢排林大總統少左9up

到時話速龍冇位擺

速龍轉晒做老解
班機場特警同SDU就喺適當時間出嚟做condom

睇死佢交人頭唔會交D最仆街最激個批
反而交D跟程序做野 唔多出聲唔合群個班
到時仲可以再清洗多一批人
入面得返最激又含家產既POPO

晶片呢啲嘢，要幫佢哋植入先有用，卡片交換咗你都吹佢唔脹

對，白或藍whatever 卡，呢d只係比純獸師用，知道都對公眾冇用

狗仔打晶片落頸咁

未見過咁既曱甴
比起object佢可愛好多

理撚得你
總之解散警隊
兼拉人坐監

扯旗都知

當真 佢唔帶 你又吹得佢漲呀
佢地有林大總統照

方法多的是

唔見左, 調亂

仲有, 咁做即係大條道理唔洗出委任證
有咩就叫你投訴
然後件事咪不了了知

咁係唔係即是之前發生既事查唔到既意思??

問咗林總未？

如果係其他國家一早炒撚左佢啦
以下犯上

班前線狗會跟指示先算

晶片有乜用？
市民又冇可能read到佢晶片，睇片上法庭塊晶片又冇用
得班狗內部有用，姐係廢嘅

佢地仲覺得交人頭有用

留名睇散仔暴動

睇唔明
即係點
利申中文u

正常國家一早炒左
或者取消同呢個協會有聯繫

Condom仔比人清算只係其中1 part
港共先係終極目標

好

含撚?

收嗲啦 用返number啦整色整水

處理緊班狗上大灣區學校

解放軍同公安收隊?
定係方便D狗知道位置再夾口供呢?

問過林大總統未？

真係警犬仲要晶片同狗冇分別

連坐法冚家鏟

要委任証號碼 唔係乜9行動呼號。唔好spin. 唔好混淆視聽

我屋企隻狗都有晶片

用RFID Reader 掃佢地

有趣 但做先算 聽住先

I think it cannot be good.

等睇武裝起議 , 藍衫打白衫 , 市民幫唔幫白衫 ?

冇營養

fake news
一日未還眼一日未完

你都幾熟操作喎

未有真真正正既普選，咩調查都信唔過

可唔可以嘔返d 糧出黎?

呢度一支酒嘅話成班飲醉晒都似

就算有又如何？
你失去嘅一堆和理非

唔係委任證有撚用

唔信都要吹風支持上面做野
散仔狗係癲既 係時候管教下
唔係既話 你地大把鑊要背

獨立調查有咩用？？可以捉到殺人狗？定捉到強姦狗？

使唔使戴返個電子手鐐或腳鐐,好似孟晚舟咁?

警署警長
散仔既頂點 白衫狗之中既最低層
光頭警長同守護神基基都係時沙

唔好分咁細啦 全部死

集體罰

所以唔出搏頭number
用晶片咁就只有警方自己知

只要係香港人，行一切可行之事

屌根本唔係用來比市民投訴，佢地只係想方便出記招時易d講幾時無popo合理化d 事情，咪以為政府咁好死啦

公關的危機降溫手法
用下腦啦唔該

天使

唔係

得閒打少啲飛機，做多啲文宣OK?

推

要集體
一早就可以
洗等？

植入啦

狗隻晶片

個形狀

唔差在做埋絕育啦

要 因為連登po 核突野一定係高清

真唔真呀？

嚴格執行?
笑撚死人咩

屌你老母
強姦閹割
殺人填命

唔好諗住移民呀 雖遠必誅呀死曱甴

真係好似啲狗植入晶片咁

有晶片真係狗黎

咪鬼打飛機啦，都唔知堅定流，堅既又唔知係咪真係做，做既都唔會俾你知佢個Number啦。

專心打狗啦。

根本法治就彰顯唔到
就算佢聲稱佢交個啲人係之前工作唔跟指引或者係犯左法既黑警又點？
你知道佢真係定唔係咩？佢交幾多人出黎都唔會令到「香港仲有法治」同埋「清算黑警」成立。大家咪即管睇下啲狗會有幾克制。
姦左人殺左人打過人既死黑警係要用死去還債，
和理非唔好覺得黑警會從良會有希望，呢3萬人係死不足惜嫁

同獨立調查委員會一樣 而家交人頭都唔會平息到

咁咪搵同事頂囉

晶片都係得高層知我地唔會知
都係照包庇唔好FF 會有好大差別

我只在乎佢哋幾時死

做緊個實驗
原來同時間出兩個po
飛機po多人講過警世po

真係狗黎 要入晶片
冇入係咪要人道毁滅？

有冇番號

講左好多次老解係防黑警兵變，而家佢地做正宗犬隻了

yes

唔跟個D完咗件事應該直接落鑊
白衫狗控制唔到邊藍衫狗都係事實
但上面一定保白衫狗先
之後就保D老鬼
最出位個D年資少既藍衫狗就一定比人交出黎

Condom仔

高層policy上有意想叫啲前線狗克制
但前線狗跟唔跟就另一回事
前線狗無後果都係繼續瘋狗症

一隻狗都唔可以留，白定藍都唔可以

晶片同狗仔 perfect matched

坐收漁人之利

嘩屌

popo與藍屍激情做愛？

嘔

岩呀 到時話溝亂咗
上到庭就疑點利益歸於被告架啦
點會連坐法

林大總統approve咗未先？

聽住先la 最後咪又求其搵幾個出黎交數

11.11

唔撚出真名 勿推

真係狗

我都覺得會反班唔太合群既
擦鞋擦得靚 做成點都會保

笑到噴水

根本黨員共產黨直接控制
點炒
佢炒返林鄭張建宗都仲得

然後人輕判或者「特赦」

condom 仔

根本無一個係無辜

你做大嘅話撈亂 咁交你出嚟 睇下仲亂唔亂 你管唔到係你失職

狗仔導入晶片是必需的

無錯，明明警員編號就係最好最清晰嘅識別方法
唯一終身編號政府有晒database，點都走唔甩
呢啲咩識別碼根本用黎呃人
第一，呢個識別碼得黑警自己有紀錄，仲要可能係得現場指揮先知邊個企咩位，到時一層推一層唔交人都吹佢唔漲
第二，呢啲行動上嘅位置甚至職位都可以隨時改變，今日係PTU聽日係商罪科後日轉去PPRB，邊個知呀？知道邊隻黑警奶咗嘢就調下位，仲點樣認人？

由行動呼號開始已經係白狗開始諗自保
班狗全部都幪能哂面
查唔到邊個做就分分鐘在場 commander 揹

Mon post 狗你哋自求多福啦
特首同狗隊割嘅時候
白衫就自然會同前線割
你好清楚你哋全部講到幾能正義都好
最後都係為份糧

聽住先啦屌

其實係咪高層見綠龜咁放肆
搵晶片去侮辱佢地?

一個禮拜唔使食飯

亦即係話有依啲狗牌之前所有既違規行為要全體負責因為認唔到

認真問，到時拎個RFID reader 可唔可以scan到佢ID？

一

事實黎林大總統仲惡過班pi
班廢中狗一定係典型藍絲狗心態，pi 讀幾多書都唔夠我地有經驗，讀書冇撚用

用口止血

就算佢而加真係咁做
之前既警暴都追究唔返
冇意思

我覺得呢....

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

，

好明顯班高層就控制唔到班狗，但係又冇所謂。等佢地癲陣先，然後再推佢地出去孭飛

唔好俾佢轉移焦點,show證咪一了百了

垃圾藍絲先會怕既圖

假啦，要做一早做咗

帶咗又點，之前嗰d點計

繼續努力 屌狗仔老母

match!!!

講左好耐唔好幻想黑警末日
黑警唔會有後果

721831

屌 冇晶片㗎 唔好咁天真
到時一撚樣反轉張藍色紙

認同，只係治標不治本，跟住求撚柒其捉幾個。真係有心做，第一日都唔會有狗夠膽唔 show number

末日到了，報仇時候到，我地係時候一齊出手踩多兩腳，話比佢地知殺人係要填命，法律已經幫唔到我赽拎公義

Fake news
拉

有排都未獨立調查，屠左狗先講

即係下星期三後所有搏頭冇number可以隨便打 瘋狂私了

Condom唔用完即棄 仲留喺度做乜

犬隻當然要強制植入晶片

屌 PTU1次次都可以唔同有撚用

太过分了！支持前线警员罢工！
陀枪游行！维权示威！

咪撚信

有曱甴集體革職入獄先算

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

狗即係狗
戴返晶片先講野啦柒頭

屌 佢d卡係咪得單面
調轉咪睇唔到

又打飛機 等2047制裁啦

到時上庭 如果一組有2個人身材差唔多
想用

3萬曱甴等俾人踩死

唔好打飛機啦
見早排壓得我地太勁
又爆咁多news

放d野等你輕鬆下 費事趕狗入窮巷 等你掉而輕心渣

漁農

林sir 話ok先啦

男天使

係CONDOM曱甴

應該一扯旗就要比塊晶片電擊

監警會 之前有number都告唔到啦
出個垃圾number就自high

夠20kg 要帶口罩

發小陣夢
就算有獨立調查委員會都只係用嚟拖時間，唔會查到啲咩

關事?純粹想屌你老母唔得

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

林大總統一日係度
我就唔信佢會唔保班魔警

咁之前果d點查？
冇證又蒙哂樣
你估班前線又真係會聽咩
到時咪又搵方法遮左佢

咪傻喇，班高層要嚟mon住行動時嘅表現咋（因爲個個戴晒面罩自己人都睇唔清楚），有冇吞噗，hea做，仆低。當然必要時可以拎嚟祭旗。